有冇巴絲打9/5-10/9係首爾

可以陪吓我周圍遊吓
我住係明洞附近
毒遊
有嘅留個tg